呢個時勢仲一路行一路食煙個啲簡直係人渣敗類

除口罩食煙
周圍啲人有中炎風險
仲未計有啲孤兒仔食兩啖吐痰
戴口罩呼吸已經夠唔舒服
仲要聞住你啲死人煙味

同意

咁撚鍾意食快撚啲死撚咗佢
日日有香俾你聞啦仆街

肺炎肺癌打孖嚟

係街上面都仲可以走到

屌你老母我樓上條仆街日撚日食煙，d煙灰成日跌晒落嚟，有次仲離譜到成枝煙頭掉落嚟

同樓下保安投訴過出埋通知都繼續食。全世界食煙既我屌晒你地老母啊

聽講定仔食煙

米癲拉
定延好純架

我個天井位都成日聞到有煙味
唔知邊條仆街對住抽氣扇食煙

有次比人直接噴煙落面度
帶住口罩食晒
個口罩一直焗住d煙味

條街有人噴到我 我會當場屌佢老母
一日都屌十個八個 好撚辛苦

我係會大聲咳然後開口講「屌！火車頭」

打撚柒佢啦

未爆武肺個陣
有火車頭係我前面
我會專登爬佢頭 然後唔掩嘴咁狂咳

陰功豬，咁你有咩打算？

食煙就係人渣

好在係廁所抽氣扇位
係有時去廁所先聞到

最憎啲死廢老廢中喺禁煙區食煙
我見親都會影低佢地個衰樣，用1823個app投訴

咁又唔係
但最重要係唔好影響人
你自己死去吸煙室食無人理你
屌你一路行一路食個啲就百份百孤兒

見到就想一腳踢落佢個嘴到

唔使特登講呢個時勢
幾時都係
嗰啲真係仆街黎

是

行過會咳落去

同班煙剷講患武肺可以漂白肺部
連口罩都唔駛戴

其實政府應該考慮暫時煙仔加價 直至疫情完結

呢個政府你指意到啲乜